想進修英文

有無巴打報過WallStreet, English Town, British Council, 可以分享下？
上網睇好多騙財騙色 都唔知邊間先好

想用可持進修個一萬學英文
但唔知邊個好

我去過頭兩間嘅英文測試嗰啲，伏到喊
British Council我未試過唔知，但係一定有保證

一樣 趁依家份工有時間 想操下英文
但坊間好似無咩邊間好

爬文睇過BC大部份時間，係學生圍內吹水，話如果有d同學係on9唔講野，就會成班坐哂係到
唔知真定假

大家好，有需要可以搵我進修下，好多連登巴絲打都俾左機會小弟，傳授了新的英文學習觀念

歡迎了解更多 telegram:

推

巴打有無聽過恩賢？

讀緊BC

好唔好？

真，上過堂
見過有啲英文太屎，我直頭唔想同佢講野

但識到女，上過一次

揾個native 老師直接教最好

未必搵到個好 同堆好貴

未必搵到個好 同埋好貴[/quote]

[/quote]
Bbc教 岩唔岩心水
最多收平d